感情台有會員疑似中咗武漢肺炎。。。

大東瓜take care

幾時到你

我康復咗

咁可惜

留真正過你

條友話要有個年輕嘅少女交合先好返
有無絲打可以幫吓佢

聽講ching都唔舒服

唔認？

我全家都好舒服

有介紹?

請唔請菲傭

可以幫你pin
你自己推

屋企姐姐唔使做

搵到封返利是比你

佢可以幫我摺被

留tg

我做埋佢嗰份

@hugo19999999

咁我叫你姐姐算啦

我send咗屌你老母去新雨狗度

死老嘢收聲

佢有無覆

想拎生果金